[黑洞] 考final拜拜區

大家早晨 今日係final既第三日
最後衝刺前第一件事: 拜Tony
臨考前再拜 咁就萬無一失啦

Acct3210 Tony Shieh

唉 Tony 我屌

唉 真係溫唔掂
唯有希望你唔好kill我啦 Gina
瞓前拜拜

拜定先，1科再加tax，求A+

而家溫啦

我錯 今日無溫你地溫太多
而家黎告解 promise聽日會溫
放過我

你咁得閒開post搵圖，不如溫書好過啦

好波 溫書之餘上黎求A+者
呢D野都講天時地利人和架嘛
遲D出grade話你知咩grade

臨瞓前拜拜

拜拜

拜下山哥先 放小弟一馬

我知錯啦 唔好kill我啊

A- 啦 求A- 唔求多
大佬 假假地都final max

多謝山哥

每日一拜kelvin

多謝 真A+

放過我 David Final 好俾面 放我一馬

都係拜下LABU2020先講
[/quote][/quote]

[/quote]

俾隻乳豬你 放我一馬

而家瞓 拜拜你先 保佑我啊 根本得我一個拜你 你唔保佑我保佑邊個

起身拜拜你先 陣間保佑我啊 根本得我一個拜你 你唔保佑我保佑邊個

Last adore before exam

巴打 lg4204相認？

趕住出去 手機又無電 而家先覆添

所有未出grade未出分既
2020 3210 4410

派到好grade連續賜酒十日

每日一拜

多謝Tony 連續賜酒10日

Tony Gina 山哥
多謝3科A+ 賜酒10日不在話下

David仔就俾細既你啦

Kelvin

爆唔爆到4睇你啦Kelvin

第一日

Kelvin P Mak

第二日

Kelvin Mak

Kelvin Mak
計落我都知炒架啦 inclass炒得咁緊要 MT Max都無用啦
Final又唔知點 希望你唔好扣我太勁啦
始終final year 希望你俾大家開開心心咁grad啦

唔炒真係請你食乳豬 賜酒十日呢D例牌野唔使多講

Kelvin P Mak 睇你啦
多謝晒

唔炒真係請你食乳豬 賜酒十日呢D例牌野唔使多講

Kelvin P Mak
Kelvin P Mak
多謝多謝

第三日

第四日

第五日

第六日

Kelvin P Mak
Kelvin P Mak
Kelvin P Mak

第七日

多謝你個A
Kelvin P Mak

第一日賜酒

成功爆四
證明拜拜真係有用
真係唔到你唔信
多謝咁多位

第八日

第九日

第十日

唔驚唔覺都完
但真係多謝多謝 Gina Tony kiling 多謝多謝

大獲 斷咗
Kelvin Mak唔好怪我 有野搞唔記得
第七日

第十日

多謝各位 包括kiling gina tony kelvin david

lang centre就收皮啦

最後爆四

希望而家開始有offer god眷顧

GMAT

Offer God

各位大佬教授